2016Vardy 算唔算史上把握力最強前鋒

勁撚到

盧卡古

牙蘇 雲佬 vps

係勁但j到史上真係有啲過份